中共頻叫囂武統 南北連續實彈軍演…法媒一圖踢爆

中國共軍東部戰區13日表示，解放軍東部戰區以多軍種多方向成體系出動兵力，將在台灣海峽及南北兩端「連續組織實戰化演練」，恫嚇台灣意圖明顯。對此，法國媒體曝光中國軍演真實位置，從圖片上面來看，竟然離台灣還有「一大段距離」。

法國媒體曝光中國軍演真實位置。（圖／翻攝自法國媒體《East Pendulum》推特）

據中國媒體報導，中國解放軍東部戰區發言人張春暉13日下午稱，東部戰區多軍種在多方向成體系出動兵力，在台灣海峽及南北兩端連續組織實戰化演練，進一步檢驗提升多軍種聯合作戰能力。張春暉更火大開嗆，「個別大國」在台灣問題上消極動向不斷，向台獨勢力發出嚴重錯誤信號，嚴重威脅台海地區和平與穩定。

不過根據法國媒體《East Pendulum》23日推特的軍演位置圖片顯示，大陸在台海南北演習，離台灣還有「一大段距離」。

張春暉 南華之前個龍